\chapter*{Seznam vlastních publikací a ostatních výstupů}
\label{sec:ListOfStudentsOwnPublicationActivitiesAndOtherOutcomes}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\nameref{sec:ListOfStudentsOwnPublicationActivitiesAndOtherOutcomes}}
Pro sestavení seznamu vlastních publikací a ostatních výstupů, ať už souvisejících nebo nesouvisejících s disertační prací, lze s výhodou využít \verb|biblatex|. Jednotlivé bibliografické záznamy vlastních publikací označíme, v \verb|.bib| souboru, klíčovými slovy např.\ \verb|OwnRelated| a~\verb|OwnNonRelated|. Balík \verb|biblatex| umožňuje na základě těchto klíčových slov filtrovat jednotlivé záznamy.

Stránku si přizpůsobte individuálním potřebám, ukázka formátování této stránky není závazná.

\begin{refsection}
\nocite{MyRelatedArticle1, MyRelatedArticle2}
\printbibliography[keyword={OwnRelated}, heading=subbibintoc, title={Publikace a výstupy související s tématem práce}]
\end{refsection}

\begin{refsection}
\nocite{MyNonrelatedArticle1}
\printbibliography[keyword={OwnNonRelated}, heading=subbibintoc, title={Publikace a výstupy nesouvisející s tématem práce}]
\end{refsection}

\section*{Ostatní výstupy}
\begin{enumerate}
	\item Specifikace výstupu A
	\item Specifikace výstupu B
	\item Specifikace výstupu C
\end{enumerate}



\chapter*{Seznam citací vlastních publikací}
\label{sec:ListOfCitations}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\nameref{sec:ListOfCitations}}
Jsou známy tyto nevlastní citace\footnote{Stránku si přizpůsobte individuálním potřebám, ukázka formátování této stránky není závazná.}:
\begin{itemize}
	\item Moje publikace A
		\begin{enumerate}
			\item Publikace, která cituje Moji publikaci A
			\item Publikace, která cituje Moji publikaci A
			\item Publikace, která cituje Moji publikaci A
			\item a tak dále
		\end{enumerate}
	\item Moje publikace B
		\begin{enumerate}
			\item Publikace, která cituje Moji publikaci B
			\item Publikace, která cituje Moji publikaci B
			\item a tak dále
		\end{enumerate}
	\item Moje publikace C
		\begin{enumerate}
			\item Publikace, která cituje Moji publikaci C
			\item Publikace, která cituje Moji publikaci C
			\item a tak dále
		\end{enumerate}
\end{itemize}



\chapter*{Seznam projektů}
\label{sec:ListOfProjects}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\nameref{sec:ListOfProjects}}
V průběhu doktorského studia jsem se podílel na těchto projektech\footnote{Stránku si přizpůsobte individuálním potřebám, ukázka formátování této stránky není závazná.}:
\begin{itemize}
	\item jako řešitel
		\begin{enumerate}
			\item Specifikace projektu 1
			\item Specifikace projektu 2
			\item a tak dále
		\end{enumerate}

	\item jako spoluřešitel
		\begin{enumerate}[resume]
			\item Specifikace projektu 3
			\item Specifikace projektu 4
			\item a tak dále
		\end{enumerate}

	\item jako člen týmu
		\begin{enumerate}[resume]
			\item Specifikace projektu 5
			\item Specifikace projektu 6
			\item a tak dále
		\end{enumerate}
\end{itemize}

\endinput